Chrome 打唔到中文

唔知點解打唔到中文，轉做中文輸入法一禁就自己彈返做英文

淨係網址嗰行打到，下邊網頁內容打唔到

試過重裝都係咁

Pish

Language bar 咩樣

轉到做速成，但一禁任何制就自己彈返做英文